零反對情況下通過人權法代表咩？

代表外國勢力都未割蓆囉！分化撚食屎啦

等埋眾議會通過

呢個咪眾議院House of Representative囉。

你想講參議院Senate?